希望大家都叫返新警甴阿頭做，鄧小強！

鄧小強呢個名真係岩晒佢，以後大家要記著咁叫喇

鄧小強

鄧小平點叫好

鄧小平囉

叫開"PK鄧"

鄧義士成功爭取區選泛民勝利同美國人權法案通過

connected

今朝睇到有個po講鄧小強
load左10秒以為講緊鄧小平

鄧小強真係貼切到仆街

懵炳強仲好

曱甴強

小強